樓下間麥當勞講南亞妹做

幾靚女下 可食用

啲咖哩會lar到條jer好痛, 不了

佢隻鮑魚流黃色液體你仲奶唔奶?

奶

你老母係門口搞埋試食檔啦仆街

手足 ！ 帶樓豬老母上重慶